拉傑迪尋晚原來試過發高燒燒到39度

The Barcelona star said he had a temperature of almost 39C - classed as a high fever - and had to find the strength just to get to his feet again.

His loss would have been a massive blow for boss Zlatko Dalic, whose creative midfielders have impressed so much in Russia.

But Rakitic, 30, insisted he would have done everything he could to be in the final.

He said: "Last night I had a fever, almost 39C.

"I was lying in bed finding the strength to play and it was worth it.

"I would play a final without a leg if necessary."

Rakitic was key in the middle of the park alongside Real Madrid star Modric.

完全睇唔出

#Respect

尋日冇腳好波喎，點睇唔出

病左都好波過班英撚軟腳貓

世界盃決賽實在太吸引

成堆克羅地亞 唔係傷到行唔到 都上

好像文迪蘇傑隻腳有傷

有冇用咖啡灌腸

燒到咁英軍都唔夠打

連蚊仔:39度咋下

貢勁

唔洗講到咁明既

連蚊仔一百度都照番工啦

佢尋日好大個眼袋

tfboys 燒到一百度都照表演 呢d有咩好講

39 度踢到120 分鐘

respect

咁都可以踢鐘120分鐘

發燒咁撚少事
食藥頂兩個鐘有幾難
Respect

一生人無乜幾可,文素基治都係傷住踢

文素入個球前兩秒仲頭dup dup喪氣咁 然後兩秒內第一個有反應衝前再揀埋難d射嘅遠柱入 又係

英格蘭直情燒壞腦添啦

me too

拉仔真係好正

我都見到好撚大

試過燒上39度嘅應該會覺得呢單係假新聞

Flu Game

華氏？

真唔真呀 定係踢緊個時已經退燒
燒到39度應該都頭暈眼花
點踢到咁好

咁快想感動世人

哈利簡踢波前比車撞 成場波都睇唔到野

Mj再現

邊撚個嚟

唔怪得踢得咁差

40度行山都得
高兩度有咩大不了

身體質素咁強都發燒？

琴日果場克仔令我諗返起06年意軍成隊波好團結好齊心

39 度 都拎出黎講

唔怪得尋晚條阿里想開佢拖佢都無咩反應

全隊踢到腳軟 瘋狂咁120分鐘

試過燒到104度踢波，踢完之後完全唔記得場波發生過啲咩事

42度都好攞黎講
當年我用100度既水黎沖涼添啦

仲要係跑第二多

World Cup 2018: Croatia hero Ivan Rakitic was struck down in bed with fever the night before beating England

兩場踢到加時十二碼
仲有力踢到加時反cup
其實好撚勁
睇波到覺成隊波好攰
佢地仲踢到
咪話唔勁

唔怪得踢得咁屎

所以依家咪燒壞腦囉

琴日真係冇幾腳好波

尋日拉傑迪隱左形啦

不過成隊格仔都好有火

個個落場都爆足

五分鐘失波 之後打左115分鐘逼搶

相比法國既體育精神真垃圾

你叫英格蘭足球員 情何以堪

唔怪得禁區個腳處理得咁差
冇燒應該法定時間贏咗

我屌你地老母，上面係咪on9嫁，拉仔尋日叫無腳好波

分邊又有，控制節奏又有
無咁突出只係因為佢要留後做防守先無咁多出現

他知道哭是沒有用...

我發燒咪又係照返工

用行山呢d長者活動同120分鐘世界杯比，連登仔世界第一

踢得差搵籍口
39度燒跑幾步暈尻左啦
唔係信呀

想睇你表演
呢個post就睇得出幾多人試過發燒踢波

尋日一啲都唔失禮喎 認真

39度要訓醫院喇點踢波

唔怪得琴晚咁靜
好似冇見過佢咁

試過燒到39.5一起身就中左落地下

39度就訓醫院
細蚊仔就係

你點睇到佢發燒

拎到冠軍呀 真係跛都制la

替你老母感到悲哀

佢n年前既隊友奧燒場場都踢到發高燒tim

前一晚發燒到39度就代表落場個下都係39度？閱讀理解有問題？

咪戇鳩啦 發燒39度仲落場踢一定暴斃

有病都仲返工，傳染俾同事點算

好想見證克羅地亞歷史性第一次奪冠

發燒仲會批准落場比賽?
應該有指引防止傳染?

他知道

運動員點會發燒 作新聞搵過第樣